Hi淡友 (1031)

撚狗

原來1026

熊熊哈

頭先果一大棍 好多人高輪商幾個價位係咁入熊

要牛既，等補裂口或是上穿246先好似好啲。

跌多幾百啦

咁就唔刺激啦
243即刻撈底

呢個係（1026）

一日比人打2巴
有d唔清醒

轉左熊？

安爺您牛過夜定熊過夜？

睇嚟我個1026要沉底了

安爺我遠牛過夜 求上船

快啲三點啦

你先啱呀清

係唔係插多獲

牛軍又要含

過個輕鬆weekend
btw 今日無曬profit 嬲嬲地買左10手熊

同問

牛過不難過
做淡慘過做雞

買左十手熊都賺啦

大當左我過過夜明燈 但我明明豬緊錢
攞景定贈興

岩岩買炸 無郁過

跟

又向上了

...

跟你兩嘢都贏錢 諗住同你泊住上

比你地攞曬我d運！

上上上！

求多棍

贏what dt豬返曬啦 豬突曬添喇

冇棍啦

你有啲唔清醒

呀爺出手了

想棍上定棍落

棍上就得！

落

好似嚟料？

今朝係咪有人話吉利汽車會受惠

好撚痛呀子言巴

個新手須知呢

下手前要諗清楚 我隻235熊都係多手打靶

所以咪問你過夜買咩
你過夜好似中哂wor

阿爺冇料到...
搞左成日都托唔到

說好的神秘力量呢？

道期棍落未

跟安爺上船

神秘到見唔到

睇嚟今日收市有400點都偷笑 設返個靚價位入過夜牛先

平時星期一例牌低開 星期二就高開
但好似最近有一個星期一都高開左
我會揀熊！ 利申無買

我知啊今日個市撚狗咁撚，我都爭啲反手做咗牛

油穿咗19

殘忍只需一棍

安爺，小弟尾隨你左右

宜家睇06期油

樓主輸到癲左

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流
6
0

屌

靜曬，可見傻牛軍隻船幾重

有無跟我熊到

應該又準備插多獲

牛軍：又引熊

有大股東全數套現百幾億

上年四月個劇本？

好輕鬆又穿左243..

轉燈收市！

以為個棍無代價

隻牛返家鄉

又一棍

咩劇本

引熊星期一劏

引多d

牛過定熊過夜？

熊

有無人牛過?

落埋呢轉走熊入牛

開心 今個月第一次買10手係贏錢

3175真係跌落4.1

牛軍：引熊again

睇下1525-1530 有冇力量
照睇可能美期一陣都頂唔住

插落地核, 5月落到18.4x

今日先食牛再食熊好和味

安爺又然

贏返過夜d錢 開心仔

要睇6月期油，6月$25.6

將軍 今晚美女點睇

又升到仆街

覺得唔怕坐真係可以入少少
5月中後期應該開始reopen

頂，手痕想陪你坐

仲唔係引熊

走埋呢轉牛就熊佢

700 一野升一蚊

假象 收市不足400點
遠牛仲未岩價位入

雙底喎

出手未 ?
我諗住入十萬
3年後見

走緊

差唔多，已經過晒我目標價，原本$4.5入得

點解5號仔仲有人買嘅

我入哂啦，冇乜資金再入

買升過週末

其實想問
最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流
6
0

個6 0係咩意思

.....我覺得似跌

我覺得似升

真係賭博

美期今晚都夾上所以24332+1，睇下食到幾多點

3175

睇企鵝升跌

企鵝要獲利回吐

屌 冇分別 買咩都相反方向

今日終於回晒血

兩日好多野可以發生
我就唔搏

5.1買左 4.7走左
宜家又想再買過

2邊買

真
晚晚都夾上 夾撚到我唔敢淡
依家跟你睇250

分分鐘升到450都無問題
阿爺托住

大戶果10分鐘狂沽有古怪

手多又入左5手熊 坐左3格

上上上!

浜清今日食咗未牛末？

安巴 收市前好放 我唔想坐你對家

食左轉埋熊不過熊食得6格
而家空

你個位都算靚
我都睇氺251-252

騰訊日日咁托攰唔攰

有得食好似被逼坐

on9 頂位入牛 低位入熊 極限操作

牛啦 收市前入返廿手

有冇人喺啱啱200點嗰一棍震走咗
由贏變輸

我都想有位放

所以破頂

破得幾多次

坐緊十幾格

有無最極平靚正熊推介
要10點一格

企鵝升咗20蚊都要回1,2蚊

牛過

我都想要

整多棍100點啦屌

55246？

冷靜 睇定d再入 勿追

牛好貴

過週未定收市前食?

快啲直插落去

網上 17/04/2020 14:33 55161
恒指匯豐零八熊Ｖ
香港聯合交易所(SEHK) HKD
0.032 賣出 100,000 100,000 HKD 0.032 已全部成交

又有錢賭馬

話唔定過多兩個月2字頭呢

企鵝3蚊都保唔著

賺左幾多?

900$

不過我睇星期一跌

9988仲硬過佢

今個星期輸5位
但今日贏900$

X 2

兩手牛 過週末 各位升其一見

all in星期日馬仔

英鎊做乜鳩

道期收緊皮

我都覺 但唔買 輕鬆過週末
btw 有無熊到 我食左了

估唔到咁快又跌

5位數唔係輸 係學費
900蚊就真係贏
所以你今個星期總數係贏

9988 又tesla 股東入股

會唔會升300 完場

直插直插

唔趺點升 好似係

呢個時間買就一定坐，但又好難忍手

有機
道期嗰邊都落
我唔撚走住喇
星期一跌佢老母個閪

隻牛蝕放咗

熊唔熊過好

星期一似開低

岩岩上個post 有人話我累熊軍

星期一真係研發到解藥點算

撐你

隻牛仔坐緊幾格,都唔知走唔走好

星期一似低開

跌緊都升700
我都係照走 最多星期一入返

我都入極熊表示誠意啦

Price in咗啦

子言巴空倉wk end?

我都覺,1516緊

3日時間
到時實驗室話「非常接近」都千升啦

我走咗
唔敢過

穿243收

爆發初期都可以日升800點啦
開發到無影響嘅 但牛過
加油加餸

鬼佬星期六日要放假，唔翻工

依家都已經非常接近

屌你唔洗啦又入
我7500嚟
小心馬錢都冇

佢地揸唔緊個信念

bin 佢

空左，一個星期淨係出一兩次手

今日57格，見好就收

bin

我再代自己講聲sorry

你買？

唔講唔記得星期五
2日都係唔過

佢平d我先會買

穿243呀！！！

俾隻牛仔跌晒今日賺個d

牛過定熊過 好難揀

揀唔到就空倉啦

咪係 一係就7200/7500

今日埋單賺3百蚊

仆街邊個，我幫你屌鳩佢

已bin

空呀

7200過開心週末

寧牛勿熊

我allin 7500

仲有13分鐘買定離手

空倉安全
下星期再戰

牛過啦梗係

老虎哥會出黎咬你

我牛軍我驕傲

熊仔集合

miki都回

吽吽吽

咁多賭徒 蝕手續費空倉過算

250咁多張熊都唔打
應該唔夠力上了

埋單輸200 係242-243間中比人撚

有冇人sdow

一收市期指就會插

遠熊驚閪 d大陸牛全部人工牛

247熊未驚過

果然一放左牛仔,就會升返幾格

想買386

留意到隻靚股
等我賺左再分享
入左好少
唔敢入太多

lm

Lm

On

熊軍！！！

LM

低調啲先啦

24350 硬過馬撚

真係跌到落$2，一早allin左個d上定ifc都得

串過馬撚就識
硬過馬撚係咩玩法

鳩sir

升

買定離手

走晒
轉場

夠鐘

完
每日四點後就好悶

美股

我再買
本多終勝

日撚日都係咁
收市先嚟跌

唔識玩，點玩？

我都唔識 都係玩下d 升跌etf

真係要的起心肝開返個期指戶口，d牛熊食價好撚on9

係咪要開戶口？

死守24300
下星期再殺上

55246 成交量有14億

期指，上下chok .你輸得仲多

用返本身買港股個個？

起碼均真d輸都輸得心甘命抵，牛熊食格食到暈

都係既，牛熊係小朋友玩具

今日我淨係炒呢隻

其實今日都大升左.
牛軍好似仲未知足咁

搞緊致富個網上開戶，唔知星期一用得未

因為好多人未返家鄉

油直插

251至252未死邊會知足

咁都未返到???

估

肯定好多人熊左

安爺做緊熊軍戰艦艦長？

無跟到

陣亡左啦

下星期死硬

今日個棍做乜事

今日20大升幅見到隻亞視
乜佢仲未汁

引熊

邊個大芋走貨?

老闆
有無得入股炸雞

入左牛未

空倉過weekend輕輕鬆鬆
星期一先算

無上船呀 不過比我揀會熊

😔 尋日熊過 好在中間走左幾轉，但埋單都輸左8千 執身彩

一齊星期二

238屌唔穿熊過你都大膽，加油

我買到251😂 佢上246果時差唔 多無左一半

跟我咪無事囉

距離目標仲有6k

今次大船係空倉
睇嚟大家呢兩星期都好辛苦

睇熊二既師兄準備沽得 最後一大彈已發生

遠牛過 坐30格都升得返
信美股唔怕 信呀爺假數

夜期跌嘅

輸多6000?

距離目標仲有11k

不嬲夜期都係比我攞嚟打飛機

岩
一開市就升到仆街
我地要打飛機就快

慢慢打啦
成晚流流長
仲有個weekend
總之記得星期一朝900 交場就得啦

我想佢高開先入熊

大棍

真
淡友既唯一價值就係比人夾比人撚

高追左BA 可以點算

痴線

心地好差

咩位入

158個日最on9既操作
500幾放左tsla
之後屎忽痕入左BA

Ba 好似死左無心跳咁
但好似企到係10 同20 ma 樓上
暫時應該未死住，穿左應該要即走哂佢

真
有時買過夜牛熊同追波賭一樣
其實冇咩信心
但就係想賭
唔買唔舒服

又大棍

睇黎好難返家
今日咁利好都係爆唔上

都無人買佢d 機
佢d 客都就死

100點

我買左上，未食

有無人計過238-248呢個range磨撚左幾多日

248-250本身就好大阻力

100點咩黎？

我明

DJ期指

諗緊繼唔繼續call

我睇多陣

大戶比散戶感覺黎，當開始多人覺得係阻力，自然就多左人put，咁就中伏啦

dj 真係好刺激上次玩$2 點
10秒鐘可以唔見幾百蚊美金

我試過call完唔夠1分鐘就食正超大棍落一野夾成150點

係散戶眼中，阻力就好似condom 咁難穿
係大戶眼中，只係一塊處女膜

油，18$

3175未走?

加油

5.7

而家都係4.18
好快就番家鄉

5.16

今晚美股預測

上兩個星期嘅壞消息都差唔多消化得7788，估唔到今日仲嚟咗支強心針，有機會疫苗即將面世！相信今晚都會找呢個消息！

比較出奇嘅地方竟然係琴晚係可以守得住23,500點呢個關口

自古以來，熊有卡比熊，牛有車厘牛，用一招高壓水柱，一夜將佢寫射上去！

初步估計，企穩24000！24300左右收！

車厘龜食煙走勢

明明係「高壓水槍」

千升千升千升

似噴血多啲

美股post講左個疫苗係流料
間野澄清左未有數據support

但升咗都無回，fake news照升

隻野沽空好大

社畜巴

有憧憬，照升

大狗要錢唔要貨

牛軍集合

熊b死了

美女開市不問價掃sdow

sdow 係咪類似牛熊咁玩？

ETF黎
sdow(道指) = sqqq(納指) = 7500(恒指)
udow(道指) = tqqq(納指) = 7200(恒指)

呢隻 我同事個老豆 都入左（早幾星期聽唔知邊位評股人 講話入得）
依家好似坐緊1蚊多

Oil 17.53

cls，10分鐘前睇又仲企緊18.2

*都仲企緊

下星期二到期 無人要

屌 太早平倉
22蚊put對沖3175

仍然維持睇星期一會跌
雖然空倉

衣家唔玩牛熊嗱？

我前日終於揀好左1隻藍籌...
打暈左自己繼續專心賭馬

Allin

兩樣都有玩

今朝解藥單野

Gilead Pours Cold Water On Report That Sent Market Soaring: "Anecdotal Reports With No Statistical Power"

睇吓麵仔破唔破埋美女燈

仲有15分鐘

唔計倍數就係

無錯

重有4分鐘就爆邊喇
牛軍集合

熊軍發力

10秒

熊絲今晚仲有冇熊過夜
定已經打哂

咁串？

人踩人

牛過左

如果連熊軍大將軍都放棄熊的話代表真跌

千跌

走撚晒啦
唔走冇錢買馬呀

請問有冇網有每日每分鐘既牛熊證價格?淨係搵到即日

你問街貨分佈量？要等夜晚先有

唔係, 想要個股價

連夜期都屌唔穿243

開盤前33.02入左 好似唔樂觀

星期日呢邊傾唔傾馬

我會講下不過始終呢邊講股票

大廚張有人搵你

入左幾多？

邊個搵我？

十幾股 我玩好細

即日放？

咁坐下唔驅既

Yesyes, 睇教學3x唔過得夜 除非睇好連跌幾日

點解3x 唔過得夜 食價三倍姐

係 set埋止蝕 專心睇下其他野

Quote from 隔嚟post

元氣巴

求其一個app都有啦
你試下牛牛？

咁撚複雜

比返d 錢我呀

總之一升一跌去番原位 都係會輸錢

咪姐係食價 正反向ETF 不嬲都係咁
三倍就係食三倍價咁解

咁唔係即係最好唔過夜咩

如果星期一油價再跌的話
想入少少3175

唔過得夜既係牛熊姐
牛熊有收回價
冇得坐
打左就本金變0

EFT 有得坐 睇錯邊可以蝕小小走人
安全好多

我估係呢啲水平浮動

自從老母麵祝福完

我都想allin,可惜拎曬錢去抽康方

爆升硬啦

聽咗巴打講一開即入
升咗1蚊就走

恭喜

唔好睇美股住
睇99 台真正美股

識睇係兩邊雙開

識睇

今晚會唔會鋼鐵尾巴格局

冇牛熊過夜
心情暢快

咁撚大鑊

如果今晚美女倒跌收實撚到成班好友

安爺呢排真心準，
跟左安爺指示上熊船，岩岩美女開市又入埋sdow

Cfu都連中十幾日
冇野冇可能

gun安爺指示，我除左港女上熊船，美女都上埋

In 安爺 I trust

10手熊過，有福了

你好似我早兩年咁
用MACD 玩唔掂, 用下SAR, 然後又試下第二樣咁

所以我兩年後都仲未發達

早兩年,
我鐘意又見MACD又call
有時見到ＳＡＲ 有又ＣＡＬＬ
根本係賭邊一款ｓｉｇｎａｌ 準
其實咪又係自己估

雙底

咁其實我感覺型鳩買 都同你當年差唔多

大圓頂呀，碌柒
真係唔想教精你

下星期恒指點走？指教下

有咁深插咁深
起馬插到22000 la

其實我而家都係鳩買

唔撚係掛

美女喎

講緊痕指

ok sor我講得唔夠清楚

咁我收返碌柒

5.3

唔好收
佢真係167

5.5

其實美女同港女個日圖幾乎一樣

港女帶動美女走勢

空倉？

等我仲成日跟鉛巴
原來都係鳩買

報告安爺！gun左您指示熊左，順手美女開市掃左堆sdow做dt

應該係當時成個回覆連埋個upvote & downvote copy落嚟
upvote 6 downvote 0

超聰明

其實我唔係太明你研究完可唔可以教我？

三次見底無走 後悔了

花左大半日去理解3175
先天性結構缺陷
縱使有階段式轉倉機制
結論係入得場既人就應price in 左當前hold貨既風險
Hold 貨唔一定係蝕
但以當前對遠油既預期而言
入場Hold貨就係預蝕或者入場博市場短期內對相對遠油既期望轉向
比起一般黃金、恒指、股票多左一重風險
當中轉倉學問另有其他巴打長文
結論係真係唔熟唔好玩
1999明既明

感動
居然有人睇到我既問題
多謝巴打

對唔住，我睇唔到原諒我

唔洗對唔住

跨界KOL咁讚真係受唔起

唔識技術分析走勢唯有做CDROM 嘅時候見到你問呢樣
當下覺得係個post 入面嘅弱勢社群
咁就互相照顧下啦

再者咁細微嘅嘢都會留意同埋有心研究
唔係囫圇吞棗咁睇post都係好事嚟
希望巴打夠細心同有耐性可以幫你賺多啲

受寵若驚！我只係一個垃圾既up9廚師

多謝
無入淡友post一排
最近都慢慢爬番
睇下有無咩滄浪遺珠雞精教學

尋晚依個時候港女都好似係低水100咁上下

琴晚尾段有啲利好消息

今日到道指硬過納指 有冇咁黑

原來你先係大贏家
btw 呢3日贏2000 希望下個月回本

d錢比你賺曬啦
btw 我空倉 收市前掛住打機

執少少幫補下兩餐咋安爺

佢棍落個下已經好比面熊軍
見佢中段妹緊我走左sdow了，執少少飯錢

新手想問下今日下晝兩點半左右恆指嗰支大棍其實係因為咩因素造成
有巴打話係因為700拖低
不過睇過700一直插到14:36都跌緊
但恆指就14:31-14:33回升返一段

呢種情況多唔多遇到
睇陰陽燭或者其他分析方法會唔會預計到有咁嘅走勢
事關我早左十分鐘放
食少左差唔多二十格

似係雙頂246大阻力
加上外圍都跌緊
就散水式跌落去
好似係

好想快d到星期一

A股都係個別發展
啲人唔想坐過weekend
今朝data 又一般

但三分鐘內170點呢個規模應該唔係普通散水啲量嚟
如果係咁應該係不可預見嘅走勢嚟？

呢個位真係進可攻退可守
如果休市呢兩日無咩特別消息
星期一會唔會又變低交妹市？

如果散戶睇大勢散貨應該無插得咁深
我理解係慢慢行落山咁
嗰三分鐘成交差唔多22億跌得太快

我個人立場嚟睇，首先你買升跌，你要有一個原因比自己先。

既然你係睇跌嘅，咁個今朝升500點又係咩原因？我當佢係炒緊疫情解藥同中國GDP 數字，呢一個升勢又可以保持到幾耐？

第二件事，點解你會喺10分鐘之前放咗？係乜嘢嘅原因導致你有呢個操作？

其實買牛熊除咗技術數據/陰陽燭之外，最緊要係你自己嘅信念，嗰啲可以當一個參考，可以俾你捕捉到一個小小嘅升幅/跌幅，但唔可以太盲目順從某啲數字，

星期四臨收市入咗貨過夜
星期五朝早10.幾見佢開始有阻力就放咗轉買跌
晏晝食完飯唔得閒mon實又唔想過夜就止賺走人
之後先睇到支大陰燭仲以為個app壞咗

妖股擺明莊家造市呢個明白
貨源集中有操控股價嘅能力
貨源歸邊丫嘛
不過咁龐大嘅量我資歷尚淺真係第一次遇到

你說出咗重點
在我而言，依家成個恒生指數都係超買狀態
成個實體經濟仆緊街，出面經濟大蕭條，抄人減人工司空見慣，呢個情況同造市有咩分別呢？

利益申報：9up

你就好...

油$20都冇,呢個價好似小學果陣都冇咁低

之前都係咁諗
所以有批7500喺手仲坐緊
唔知等到幾時個市先肯返嚟地球
去返屬於佢嘅地方

你呢兩日係咪好痛

佢輸5位數
今日贏900

中!

痴撚線美股淡友又中伏

下星期可以上250250以上期結

星期一又牛？

琴日牛左

勁

但adr同黑期唔跟升

星期一再算

邊有唔跟

美女最後爆左300幾點上
港期Adr臨尾都係爆左70點上
收市都仲係較現貨跌42
黑期都係升左100點到
高現貨40點
所以打和super

咁星期一先算

死清光了

做淡友慘過做佳

淡友周末又要驚

驚咩呀
成個三四月星期一都係跌o既多
星期一升好似得兩次

世事都比你看透

我short緊成手美期，蝕到hihi緊

星期一巨裂口開220

空倉中，睇定D先跟

今次咩因素

週末發下夢都好既

周末ig

星期一25000見

都未開

我 65477牛過夜 係咪已完

點解琴日唔放?

星期一等收錢啦 美股day high收 星期一裂口高開25000

琴日係佢大跌之前已經買咗，跟住諗住坐一陣升返上去，之後做緊嘢過咗交易時間唔記得放

但係樓上見到有ching話星期一一向都係大跌

Good Luck

熊軍集結

之前炒疫情咪個個星期一跌囉，依家炒完啦，依家開始個個星期一都係爆升。

利申：收市低位重牛過週末，等收錢

但跟住係升期易噃

升期易

開左咩

驚閪咩，65477就算港女跌，佢都會升，妖牛黎

未開所以先

ig 咩黎？

升左咁多
牛熊比例都係冇變

u win

睇置頂

唔係正常架咩 睇升買正股咪得

由百屌食價牛變左妖牛

爆升喎，完乜鳩

所以話真係無乜人會睇置頂

屌你老母熊仔頭！！！又想借我出名！！！你收皮啦！！！

熊...粉絲...

molamola

唔驚

我戶口得番8000仲要買左全倉近熊
見到麵神個post依家驚到腳震

做淡慘過做G

熊軍mola mola

你睇依家仲要驚2日，過大海一個鐘都唔洗搞掂不論輸贏

8000$，真係過大海好過

唔錯
星期五我2500$ 都用左2200$ 買極熊
輕鬆到

周末黑期開始跌

點解要留300

留300$ 係防止打靶後
仲可以星期日跟你地賭馬

玩撚夠未

跌都高過收市價

開市前 trump 9up幾句
又輕鬆千升
口講重啟經濟 完全無Plan無時間表 市場咁都收貨

有無限qe+市場憧憬

原來注買上一早中左stop loss
Tesla 同amd 無乜大上落

過大海一陣就冇左
週末過夜過足兩日癮

gun！

又撚鳩淡淡

睇個勢大戶應該沖上25500劏熊先 差少少無理由唔食

差小小不如殺埋26000
差小小不如殺埋27000
28000
29000
...

都係睇250期結 買升

princejoyce

???

如果佢上到250
我會開始PUT佢

喱到好多熊 唔好嚇佢地啦

如果佢上到250
我會打返個飛機賀賀佢先

係咪咁多人牛過夜呀

正 有錢齊齊搵

低級傻散

星期一升咩?

dji weekend ig大棍升
牛過星期一等收錢

信念

星期一希望有平牛入

點呀 又爆升 又平牛
咁升定跌呀

你246又打
247又打
248又打。。
好唔得閒

會唔會死架，打咁多次

你點會明我地既感受丫

數錢

聽日gun
我買左自己既再貼

傷身，做下運動啦

諗緊依家上車定遲小小先

跟！

賭咁大
留返啲錢黎投資牛熊仲好啦

痴線 吹下水都偷偷負皮

唔急咪遲d先

上咩車？
樓？

not me 利申正皮ed

ig 升到咁係咪皮已收

升咩又呃9人

無事喎熊軍必勝

星期六日就輕鬆d啦

今次仆街了

玩開田徑

想學瑜伽身體柔軟到可以自含

熊B死了

冇得鳩叫好唔慣

呀

對住屋企個窗大叫
牛gel

IG 100%客戶看多該市場

大户係時候屠牛
glory to the bear

香港買樓好難輸

牛得

樓呀

其實牛熊街貨牛都多左幾好
成交看好多過看空好多

Yes

即使取消關係法？中共迫到咁埋唔係無可能

因為真係唔會跌 永遠不要和美聯儲作對 星期一千升

對將軍你黎講而家同遲小小都唔差得遠啦
遲小小頂多樓價回落少少咁多，無咩分身

巨額lu

比我過埋關

R5想食波仔

中埋發到hihi
夠錢交兩個月租

我不嬲好慳個人慳一百幾十個都好，諗住買愉景灣

幾多倍

佢條q 都500蚊。仲有位置q
射落去 中一條位置q 10倍 都至少收5000

唔止 中晒3隻喎 個到計埋q4注

繼續長跟3角2x1

三連環 咁難中 真心唔敢買

最後一擊

差啲又中晒三隻
但一四位置Q好低
冇乜肉食

唉隻12死撚左

星期六日就變Hi 馬會你地真係咩時候都要賭

馬仔係娛樂下，你沒買咩？

不過我番工o個到都有人買馬
但我冇咩興趣

唔賭唔舒服

無晒波賭佢地已經好難頂

睇嚟聽日平開再上

腩仔，你買左少少過夜？

黑期升聽日多數升？

呢樣真

無呀，空倉
星期一牛佢老母再升期易啦

等cfu再決定
星期五贏900
今日輸馬輸1100

好慘，我今日冇玩過

今日正數
公証福將好好利高

發覺一到六日就好多唔同嘅post燈升/跌

媽咪麵出擊，一夜收佢哋皮啦

上個星期無出過

有無人聽日繼續65477

淡倉過表示後悔

驚咩
我都仲係睇聽日會跌

其實正常來講我都會開淡倉

美股算破左range

我都係好少

港女成日都唔跟美女架啦
成日美女升幾百第二日港女跌番轉頭

睇聽朝點 未轉勢開淡都係賭賭下

戒賭啦

未到250

好好利高我買唔到都覺笨
放頭唔怕12檔

跟cfu走 頭也不回

美期暴升

係呀

聽日開市升 真係買隻熊

無呀唔識依D野

正常賺錢咁一般人都賺
而家明顯夾
睇d有錢佬夾到幾時

唉屌
我都5舊
不過聽日我隻大把升唔撚驚

人生太短出手要更大
屠馬會不需理解

及時行樂

你牛過？

正股喳

出面好多好友扮淡友想燈市
聽日跌嘅機會極大啊

兩邊都多

淡友無啦

街貨已經由兩星期既3/7變到依家4/6
大戶應該又出手沽

700都升到頂，開市跌兩百點

跌啦唔跌點買平牛，屌

如果睇牛熊圖更加係要升

唔好諗太多，聽日準時數下輸幾多

我依家搭緊車去ifc

今日馬仔點

講真 高位已見
聽日試下高開 一定熊佢老母

邊隻咁撚勁大升

輸曬，我頭一場買左 利之喜

同天地同心 qplace 500

我中左頭關，尾關唔中

未開市已經知道會升咁fit。係邊隻

肯定佢自己打莊

熊巴帶領我地熊軍

上禮拜51蚊痾in左2000股19號仔

係
得返2000$
又要買10手極熊 (0.01x果d ）

兩星期為一次調整
我賭聽日低開200 ，一餐飯

唔好呀，做淡連飯錢都輸9埋

有錢仔

下次交換重心巨料

極熊唔夠膽 我搵隻遠少少

而家仲有0.01x熊?

肯定2x1跟到你季尾前實有次中

聽日大升咪有

早兩日o的差100點就打靶都要0.03x

下
我買0.00005 兌換比率

55161

中左好和味一場等如一季

聽日等睇裂口高開25000 牛過等收錢

Your name

你個名

繼續番工對沖

馬會只係幫我地草住錢先,終有一日提得返D錢出黎既

對上一次贏大錢，10蚊中3600 已經係十年前嘅事

邊場係值得回味既...

我4連環，純粹跟名買（好似4隻都係動物名）

我d 3175

《彭博通訊社》引述知情人士指，新加坡石油交易商興隆集團財困，其銀行債務至少達30億美元，而包括匯豐控股()在內的銀行正與公司商討其財務狀況。

報道指十家銀行包括匯控、新加坡三大銀行、渣打集團()、德意志銀行等於周二(14日)與公司舉行視頻會議，而匯控在當中有最大佔比，貸出約6億美元。

hsbc收唔番筆bad debt

熊巴輸到仆街喎呢期

跟呀！！

下星期轉運

2x1有7k

仲未性交
趕唔切喇

打返個飛機就轉運啦

你仲有9分鐘

美國又加錢救市

我都手持30手
好彩上星期有put油對沖

做淡係咩心態唉，及早回頭

英雄主義

做雞都話有錢收，淡友rap

做雞收完錢都起碼有得爽下，淡友

6億對hsbc黎講好小
當年比人罰19億都仲大把錢請人

Cfu話下星期2同星期5最好
其他反反覆覆
但整體向好

邊到睇

我睇佢地YouTube 錢錢錢打到黎
佢用左10-15 秒講術數

又鬥氣

唔係night mode 腐皮

熟悉嘅冧巴同路人

星期五炒咗轉，淨賺嘅留低咗過weekend，打靶都唔心痛

熊軍今舖碌7

熊軍又贏

熊三嚟啦

周一（癸巳日）為天干屬水地支屬火，水火交戰之局，反覆上落為主。
周二（甲午日）為天干屬木地支屬火，木生火之局，市況出現升勢。
周三（乙未日）為天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況出現震盪。
周四（丙申日）為 天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
周五（丁酉日）為天干屬火地支屬金，火剋金之局，升勢強勁。

睇白色反而好唔慣

上個星期中晒,好恐佈

今日是但買隻牛過夜等升期易真係呀婆都識玩

我有無眼花
油價升返上24.5？

今日咩情況

好似因為轉左倉

即係仲有5-6蚊下跌空間

咁快？
我以為要4月尾個幾日

想問依到係咪唔傾正股架？

牛熊價值投資

有好多巴打揸老正，但無咩人拎出嚟講

鳩噏牛熊賭仔區

跟美股月結日 好似係

呢度炒牛熊都夠發達啦
買正股托柒？

道期巨棍上 25000肥熊r.i.p

molamola 淡友要去ifc啦

有無平牛推介

唔好成日撚9淡友啦

IG

又撚淡友一獲

暴升

有幾皮嘢，買乜好？

開市是但入隻牛都贏啦

極限牛，變幾十皮

大爆升 淡友末日

245 了

低開兩百點 直插2幻4

夜期低水100點
Ig正數升少少 咁就暴升？
估平開再大跌 入熊市
開市賣牛入熊

入極熊，唔過夜
賺到就牛過

希望唔好開咁高比我買牛

訓咗幾耐

瞓左好耐 仲發緊夢

苦海

開市不問價入牛

等你貼倉燈下佢

利申：入1手

又撚淡

低開

邊度睇到

佢部機調轉咗

應該今日上埋248睇路

唔怪得造淡正仆街

呢兩個星期日日過夜牛都係贏錢 唔好同市場鬥氣 今日可能升上25000殺曬熊仔重貨區

正
今日好多新熊

低水

睇返下面都有牛牛重貨區
上下夾哂

殺上25200之後再殺落23600，大戶就係咁仆街

期油就插落地核

認同，好似個日殺上24650即回落

痴鬼線，d 油價

386仆街了屌

5月穿埋15，6月22.8x

期指hit曬散戶止蝕位之後個個止蝕即刻掉頭行 到你以為佢倒轉鎚頭以為跌嘅時侯又會夾番上去

低開？

期油貴啲定污水處理貴啲

18彈返上22啦, 無事!

盈富點解有升0.25 既自信

轉倉好似

牛b死了

期油乜野事我啲3175呀屌

喂呀, 唔好咁啦

牛佢老母靜待250

熊一熊佢

55246都精彩地升左幾倍

大家準備好未

都幾撚好笑

I say one two free fall

3月果排直插，卷商唔出新熊
跌都去21000果陣，最近熊係26000

出新熊？咁識買了

買牛日日賺

咁牛熊都有新出既

油狂插

5號仔又撚狗

買唔到特價牛

245

點解咁睇唔開買5號😅

屌跌少少俾我入牛啦
過埋今晚夜就fatfat

安爺今日買咩

又係特登開高3點殺245熊

$41 開始持有

入熊 頭也不回

搖撚準未

做乜撚野開245

想買特價牛啊腩清

殺到上252啦
跟住殺返落236

24503 ...我屌你老虎

牛牛

應該上禮拜五 殺哂啦 仲邊有

乜有245熊咩

過左9:35 牛過嘅師兄可以出嚟領錢

日日都係升!!!

跟 排返隻55246不死神牛

熊b啊 未出世即死

收到!

期指冇跟升到喎，頭幾分鐘有機會大陰燭

你咁旺跟我咁黑？

見佢期貨低開以為有特價牛屌

安巴 55246好近啊 買一注好啦

你講完就升啦屌你

牛軍捉緊火箭未? 我地準備進入上升軌道啦

跟升咗啦 全部都貴價牛 落場買盒午餐肉好過

有246 即掃十手添呀

期實我dt收得工今朝食咗80點

腩清一貫作風 有贏就夠

qq 做乜撚唔郁嘅

493 呢隻垃圾股升左3成

蓄緊力 大棍落定升

笑死
3年低
撈底啦

開市實回

牛軍走鬼呀

兩手炸 排唔到就算

精彩大棍落

無平熊呀屌

開市應該回一回

put即食100棍

好大的一棍

依啲叫直插
唔係回

簡個靚位買牛先

1分鐘跌咗100點

qq 跌lu

入返注牛先，等收錢

跟唔到恆指個跌幅

講個笑話
牛軍

屌 做乜回得咁快

分半鐘轉埋燈

入到 5手55246

搶都搶唔到

入唔到熊

期指穿埋243
正式宣佈熊市重臨

隻牛開市放唔出

跌果少少當熊軍乞衣呀?

又就快期結 開定熊先

今日跌200係基本

奶野

到底係引熊定係真心跌

等緊新熊出世

有無靚熊推介？

243我碌鳩咁硬

又開市棍

好貴喎

真心跌 今日妖市 空倉升其二

今日穿24000 唔過份啦
但聽日升穿返

好機會
加call
大cow市

仆街set 低1格 都未入到就出巨棍

睇嚟唔係好硬喳喎

趺到咁都引熊LOL

牛軍又可以掃特價牛啦 羨慕

上禮拜五熊過左
Fat fat

跌好多咩，on9 仔
跌1000 都可以係引熊啦

見到隔離post嚇到恐拋

一陣倒升，笑鳩你

股災

真 趺到一幻八都係引熊

腩仔你碌野今日好似發揮唔到水準

d極牛貴到on9

都幾CHOK下

恐拋 .... 好大陸呀

100點，一棍就可以上返去啦

Call得！

匯豐壞帳都頂住升

5仔升緊

因為代表仲有得升

3175加倉!!!!!!

錯，係傻散覺得仲有得升

做咩升番上黎

就頂唔順

引完熊咪上

又想玩燈制

你講咩話

仆街
要比你笑了

又彈上去

700

汁左10格 走人
專心做野可以

25000-25099熊柱都未撚打！咁快回？手足小心。財經台大戶mon post

去返24100先

大把牛劏啦依家

圖表派

等跌多啲先啦

睇黎係我贏

但要打五隻字真係好撚長

期指到依家都仲低水緊50點引條毛？依家先入就on9啦
頭半個鐘都係食花生好了

個個都睇住張街貨圖嚟炒咪冇窮人

打撚硬，比啲時間

特價牛即刻入番啲先

跌到冚家剷

今朝入左熊
食左十格就走

食咗熊

唔好講咁多 牛佢老母

原來係牛b死了

穿24000 唔好講咁多

最鍾意見到呢啲
代表隻野就跌完

依家呢啲市要痴線先贏到錢 多人睇跌就買升

夠薑又落返去238

引熊唔驚！

頂仲有得跌既
食少十格

好，執1000，訓教

期低水成40...

食完隻熊升多10格

每日返15分鐘工

上星期我沽空左ZOOM, 唔知呢隻閪野今晚會唔會爭氣

same
賺左就算啦

街貨圖唔係圖表派，係睇有幾多老散上車。

跌你就跌啦 咪死頂242

聽我講過夜熊又然

升返245 俾我沽 可唔可以？

Cls豬死我

正

安爺

原來油價穿過15

我執得700

恐龍拋垃圾

依家沽都一樣

安巴

執左$7000

個個都贏錢

牛軍唔見哂

唔好再講

今朝跟你哋入熊有教好訓

撚完淡友，上番245先

入熊早走左再反手牛

今日大約會跌百幾點收市